有冇巴打食過大姐姐？最勁大過自已幾多年？

點識返來？

大過自己60年

妹妹就有

鮑姐

1年幾

3年

畀幾百蚊幾多歲都有

9年

耆

係咪好撚好笑？

10年，我廿二，佢三十二。酒吧識

我22 食過一個29 飲酒個陣識既，之後去左開房全程佢勁主動，衫又幫你除，涼又幫你沖，追住條撚含，識d姿勢仲多過我，痴撚線，但係我訓醒唔見左佢，臨走發現房錢佢比埋...... 好想搵返佢

你畀人食左咋

Ching邊間酒店走先比錢？

5年，fd既同事，一齊飲野識

18歲食過四十幾歲

五歳

6年

細蚊仔邊識呢D